Pathé电影短片的第一次公开放映发生在1903年左右。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 圣诞节那天，天黑后的某个时候，一场可怕的大火席卷了会场:100名消防员，33辆消防车，一场四级警报的大火。 Sotto Sotto的火热死亡，多伦多的名人热点 
 据警方消息称，他上周某个时候去过纽约。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 另一家啤酒酒吧Cervecería合法化将于2015年开业。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 托金说，他预计弗林将在周五某个时候被带到法官面前，那天正好是万圣节。 凶手埃里克·弗林被谋杀的警察铐住了迈克尔·戴利，2014年10月31日 
 即使在他这个年纪，他也有野心，希望有一天能像他的父亲一样，在某个职位上为国王服务。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 进入这个奇妙的洞穴是一段危险的旅程，但阿利拉有时必须去那里，他的父亲说。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 这些茎和其他烟草的烟灰，有时用作最普通的雪茄的填料。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 多莉小姐会这么说的，不过克朗普顿先生，你得找个时间把她送回老家去。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 只要我们将要叙述的事情确实发生过，在本世纪的某个时候就足够了。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦